# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 11:54+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditorFactory.java:61
#, java-format
msgid "This data source ({0}) is already shown in an editor."
msgstr "此数据源 ({0}) 已经显示在编辑器中。"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditableElementImpl.java:81
#, java-format
msgid "Table \"{0}\""
msgstr "表“{0}”"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TablePanelLayout.java:117
msgid "Selection deserialisation failed"
msgstr "选择去序列化失败"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TablePanelLayout.java:136
msgid "Selection serialisation failed"
msgstr "选择序列化失败"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/ActionEdition.java:71
msgid "Stop editing"
msgstr "停止编辑"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/ActionEdition.java:74
msgid "Start editing"
msgstr "开始编辑"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/GeoCatalogMenu.java:105
#: org/orbisgis/tablegui/impl/TocMenu.java:109
msgid "Open the attributes"
msgstr "打开属性"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:181
#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:1202
msgid "Refresh table content"
msgstr "更新表格内容"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:186
msgid "Previous selection"
msgstr "前一个选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:187
msgid "Go to previous selected row"
msgstr "转至上一个选定的行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:192
msgid "Next selection"
msgstr "下一步选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:193
msgid "Go to next selected row"
msgstr "转到下一个选择的行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:335
msgid ""
"Searching request is already launched. Please wait a moment, or cancel it."
msgstr "搜索请求已经启动。请稍等片刻，或取消它。"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:407
msgid "filter selected rows"
msgstr "过滤选择的行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:409
msgid "Show only the selected rows"
msgstr "仅显示所选行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:417
msgid "Clear row filter"
msgstr "清除行筛选器"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:418
msgid "Show all rows"
msgstr "显示所有行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:430
msgid "Create datasource from selection"
msgstr "创建选择的数据源"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:433
msgid "Create a datasource from the current selection"
msgstr "创建当前选择下数据源"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:440
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:441
msgid "Deselect all lines"
msgstr "取消所有行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:449
msgid "Zoom to selection"
msgstr "放大到选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:451
msgid "In the map editor, zoom to the selected rows"
msgstr "在地图编辑器，变焦到选定的行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:459
msgid "Reverse selection"
msgstr "反向选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:461
msgid "Reverse the current selection"
msgstr "反向当前选择"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:469
msgid "Select same cell"
msgstr "选择相同的单元格"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:470
msgid "Select all rows that match this cell value"
msgstr "选择符合此单元格值的所有行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:612
msgid "Optimal width"
msgstr "最优宽度"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:637
msgid "Sort ascending"
msgstr "升序排序"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:646
msgid "Sort descending"
msgstr "降序排列"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:655
msgid "No sort"
msgstr "不排序"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:666
msgid "Show column information"
msgstr "显示列信息"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:676
msgid "Show column statistics"
msgstr "显示列的统计信息"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:678
msgid "Show column selection statistics"
msgstr "显示列选择统计数据"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:680
msgid "Show filtered column statistics"
msgstr "显示过滤的列统计信息"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:995
#, java-format
msgid "Table Editor of {0} {1}/{2}"
msgstr "表编辑器{0}{1}/{2}"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:999
#, java-format
msgid "Table Editor of {0} (Filtered) {1}/{2}"
msgstr "表编辑器{0}(已过滤){1}/{2}"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:1058
msgid "TABLE_SCHEM"
msgstr "表格_方式"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:1059
msgid "COLUMN_NAME"
msgstr "列_名称"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:1125
#, java-format
msgid "Open the table {0}"
msgstr "打开表{0}"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TableEditor.java:1137
msgid "Error while loading the table editor"
msgstr "加载表编辑器错误 "

#: org/orbisgis/tablegui/impl/TocMenu.java:110
msgid "Open a spreadsheet view of the attributes."
msgstr "打开属性的电子表格视图"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/SearchJob.java:65
msgid "Selecting rows"
msgstr "选择行"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/SearchJob.java:81
msgid "Read filter"
msgstr "阅读过滤器"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/OptimalWidthJob.java:56
msgid "Computation of the optimal column width"
msgstr "最佳列宽度的计算"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:72
msgid "Compute column statistics."
msgstr "计算列统计信息。"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:101
#, java-format
msgid ""
"\n"
"Table {0}, statistics of the column {1}.\n"
msgstr "\n表{0}，该列的统计数据{1}.\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:102
#, java-format
msgid "Row count : {0}\n"
msgstr "行数：{0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:103
#, java-format
msgid "Minimum : {0}\n"
msgstr "最低：{0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:104
#, java-format
msgid "Maximum : {0}\n"
msgstr "最大：{0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:105
#, java-format
msgid "Sum : {0}\n"
msgstr "总和: {0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:106
#, java-format
msgid "Average : {0}\n"
msgstr "平均：{0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/ComputeFieldStatistics.java:107
#, java-format
msgid "Standard deviation : {0}\n"
msgstr "标准差：{0}\n"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/jobs/SortJob.java:85
#, java-format
msgid "Sorting {0}"
msgstr "排序{0}"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:93
msgid "Find"
msgstr "找到"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:118
msgid "All"
msgstr "全部"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:127
msgid "Match case"
msgstr "区分大小写"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:130
msgid "Whole words"
msgstr "整个字词"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:134
#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/WhereSQLFilterFactory.java:98
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/FieldsContainsFilterFactory.java:249
#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/WhereSQLFilterFactory.java:139
#, java-format
msgid ""
"Find field value with the following request:\n"
"{0}"
msgstr "查找有以下要求字段值:\n{0}"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/WhereSQLFilterFactory.java:83
msgid "SQL"
msgstr "结构化查询语言"

#: org/orbisgis/tablegui/impl/filters/WhereSQLFilterFactory.java:126
msgid "Run filter by sql request"
msgstr "通过SQL请求，运行过滤器"
